民族自強!!!

香港獨立

黃絲們 手足們 很難過 對吧？

依家唔係最壞情況，而係僅僅開始

[最後的自由一夜] 香港民族使我驕傲 多謝香港人

立場新聞：願我們萬眾一心，冒住炮火前行，毋負此生

銅鑼灣 駱克道已有大廈天台新安裝「人面識別」鏡頭，對住駱克道同東角道方向

香港獨立！